［集思廣益］勇務既我冇野講

我錯我係標題黨，但希望你地比少少時間睇下我啲廢up，唔咁放政治台，因為有一半我真心想知係lol可以點贏
我呢一個廢青，仲要係打機打上腦個啲。
打左3年lol 都係上唔到金（其實半年先打次rank搞到自己elo hell)
好咧，講番正題：我玩開support 既main soraka
開局永遠都有人送頭唔係上路就係隻adc，鬧鬧係交隻上路fiora 就run down mid 比左7個頭對面。好啦，對面肥到hihi， 隻jungle xinzhou就話can win。 15分鐘無啦啦開場team fight 隻yasuo 就拎左個頭仲要shut down 左最肥個隻， 點知之後佢就次次狗衝入人地條team 裡面，死左就話我唔補佢.....

聽下聽下，覺唔覺咁熟口面？ 係我係講緊政治，不過有啲位可能唔係好吻合我嘗試下代入啦

對面隊=共產黨，黑驚
拎左一次頭既yasuo= 612 勇務
次次狗衝既yasuo= 係咁係連登叫人衝勇武 （現場個啲話要留守呀霸路個啲我唔識判斷）
送頭fiora= 鬼/保皇黨
食花生唔做damage 既adc = 藍屍
jungle= 泛民個堆人
support = 和理非 ，唔好話我割蓆呀我地同隊割左我都贏唔到，唔好鬧我分化理性討論u know我冇野講架😂

講番場game 先，佢地又唔肯20ff 對面隻fizz 8/0 full gear 又唔夠抽
搞成咁我地未分推囉（十八區遊行）， 點知4隻落哂下隻adc就比人秒左啦。隻yasuo 又話啦喎你地起坦起防我出攻裝跟住保我 （唔該你地望下啲買勁啲裝個啲post 係未都講尼啲），好啦soraka 係要起坦既但我地輸人地10k 金點買。25 分鐘yasuo 話要推mid 比人係河兩邊bush 夾又比人ace 左啦....

大家有玩開lol都知就去到尼個地步你衝就係送頭，而家仲要玩緊4v5⋯⋯得豬隊友冇神對手呀各位對面神都係因為有豬隊友係到送

我認我廢我係銀仔，但我覺得30分至45分都係守住個base 等對面出錯或者等late game 阻下對面baron 等閒捉下對面隻adc 最後玩back door 好似正路啲...詳情自己睇下啲有識之士點講啦我唔多論述啦

你諗下我地一個塔都未推到（個base 係北京唔係西環呀大佬）對面隻support pyke (黑驚）係咁bm 話隻yasuo 廢，隻yasuo 每次見到隻pyke 就想衝去單殺佢，原來隻fizz 就係草到捕緊（認真我覺得個警察關衰個關係亂咁打人搞到咁完全係一個bait）搞到隻yasuo 明明可以殺到對面adc 都比佢放走左仲要死埋35秒先respawn 到（我老吹，但我希望你明我講咩

喇都係個句我廢既，邊個master challenger 出黎指點下江山....